2020年2月13日 — 早晨，Twitter戰線須要大家

我地依家係面對緊 抗爭 同 抗疫兩條戰線
Great challenges ahead，我地更要保持鎮定但唔麻木

Twitter戰線好重要，我地要維持同全世界聯繫

呢度有個今日任務嘅匯集，大家可以㩒呢條link入今日嘅任務
記得 Like + Retweet 原Tweet 呀
(總係有朋友仔Like + Tweet我地個comment就算，係要㩒入去原Tweet先Like + Retweet呀)

另外，本站現新增簽名戰線，附上各項聯署任務，歡迎各位加入

另外歡迎大家follow本站Twitter，留意每日Twitter戰線任務

Push

Lm

推 1/10

需要

啱啱好認真咁考究左須同需嘅分別，發覺你啱：後面跟動詞嘅話係「須要」，名詞嘅話用「需要」
聽日改返

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

推 7/10

推

推 8/10

推 9/10

推 10/10

光復香港